如果係隻馬面前fing中國旗會發生咩事

隻馬一定立即愛國

隻馬唔係會向支紅色旗衝？

應該係隻愛國馬

隻馬會變左做隻鹿

隻馬會變左隻牛

如果賽事途中fing五星旗會點

不如話改咗鬥牛支旗做。。